英雄聯盟 LOL S9賽事討論區 #383

Deft子

又可以睇我大Tarzan

而家睇LCK都唔知可以支持邊隊
鍾意嘅players 四散
索性得閒先睇下算

Aiming死仆街食屎狗

支持泰仔

啱啱戥deft子開心
但見到KT輸到咁
心情好複雜

我對線勁過泰仔 真係唔比我上?

又可以睇grf sm人

2019 LMS 春季賽第 2 週選手名單異動公告

新登錄選手
DG Moonblack
DG FongXiang
GRX Yoon
ALF XIAOEMO
AHQ Alex
HKA Crash

移出登錄選手
DG Do1u1u
無牙blank

我都係
邊一隊輸都唔係好開心

黑馬HLE上呀！

Deft子同bdd兩個我都幾鐘意
真係好難搞

舊年KT 甚至GEN 都令我有動力追LCK
今年KT KZ AF GEN 都有d垃圾players 令人支持唔落
今年應該都淨係睇GRF點稱霸LCK

睇下af會唔會有個用得過既adc訓練生
心痛kiin仔

仲有個Ssol 不過都預佢廢架啦

狼行幾勁播

狼行不嬲都勁

7點個場都算大戰

馬哥真係好撚好笑

索性唔睇

HLE上呀

抽獎就咁放返張紙係個箱度，笑撚死

又到GRF刷分時候

多得三連霸你出力燈KZ
Deft子先可以贏返兩場

HLE

頂盡之後咪比佢偷埋JINAIR個場

24/0/25，痴撚線

人轉了
KT都係未贏過KZ

個kda唔撚計
直接show出黎

點解RNG新年前得2場比賽
其他例如SNG 有成5場比賽
方便UZI養傷？

泰生唔好咁癲啦

再係咁真係冇人敢同GRF打

Ashe

舊陣容

week 2暫時係咪得泰山有pick豬女？

week 2 呢場先第3局

Grf三個開戰 不過HLE個彈都幾好 已經可以知道key會不停死

咁都first blood到

泰山針住下路打

Molamola

終於死了

破處了

thal

first death by bono

Tarzan kda gg

一不離二啵

破兩個處了

Tarzan比人針任黎打

豬女打趙信始終都係劣勢

上啊HLE

似乎打得有來有往~

一打團就應該俾GRF收皮

後期豬女作用會大好多
睇下趙信前期有幾大優勢

差少少

差d又死多次

thal 同sword 打到55波

隻趙信勁癲

個污糟水咁都燒唔死佢

我不嬲相信牙thal

泰仔係時候證明自己

HLE玩得咁撚好既

HLE啲MACRO幾好

唔算屌打啦
原本垃圾車打賽恩就係優勢對局
cs仲要平手

黑馬

Grf towers 係咪未破處

HLE break the limit

HLE惡撚到

究竟係唔係kkoma 問題
點解泰仔咁勁

Thal 岩岩將隻飛緊過黎既rakan 背摔

Thal

牙泰換左人落場呀?

懷疑佢其實係Urgot one trick

THAL

咁都救到豬女

烏爾加特招E應該係unstoppable
乜cc都可以出到

grf d視野
輕敵定點 做乜搞成咁

好好睇

無塔自然無視野
另一方面HLE都控得好好

塔都被破埋處

HLE都幾勁

20分鐘嬴成4k
我係咪睇錯比賽

Thal 仔去左HLE 正常左咁多

益左SKT，咁就搵到GRF弱點

HLE真正打團

HLE除左thal之外 其他人有冇新加入?
點解會勁咁多

泰仔勁撚到

GRF唔打得住架
要等Viper啲裝上返黎

Grf輸團戰

一講要全勝就

Chovy燈死自己

HLE KEEP住呀

好似係
一入完去幾秒慘血出黎

全勝都不至於話要小局都全勝架嘛 會唔會人地唔係咁既意思

岩岩check左隻JG都係新黎
真心覺得佢玩得好

呢個轉線

HLE加油

完lu 花無百日紅

贏埋第二場就好笑

grf下場會唔會出真章

泰仔贏成2lv
仲有邊個敢睇小泰仔

邊有咁快完
GRF個陣後期勁好多

THAL仔勁咗咁多
對住SWORD都打到優勢
上季明明COUNTER角都輸線...
係咪其實同SKT有仇...

Tarzan前20分鐘位置全部俾HLE掌握曬
三路全部都camp Tarzan

中下三個上年夾開 基本上得上野新黎

幾時有SKT

Counter都要縮塔底
SKT既打法

如果CHOVY先手切得死趙信或者ASH就係~但係HLE個陣都頗保排

GGGRF

痴撚線..
勁撚到GRF

VIPER

GRF

打團勁到

屌你老母好撚勁

sion切開戰場

呢度d風向快到

又鎖血

屌 團戰勁撚到
就算前期點樣破解Tarzan既套路
打teamfight一野ACE 癡撚線

打團

就講就到...
個EXCUTION果斷到...

拖太耐
Viper農好3件
HLE根本無得打

key已經吞得好好 不過對面太多金人

請各位今季多多支持Griffin

上年kt點打贏呢隊野

GRF FANS又可以打丁

hle all in 捉唔到 比人反擊 慘

Key算唔算太早含？

痴線
輸7k打到波咁既團戰+帶走埋巴龍
唔打飛機既人先有問題囉

唔算
最大問題係閃左上去
成堆人係同一個位俾人追 冇人輸出到

其實LCK賽評講既係wind 定win condition

輸7K仲可以1換5

Chovy啲操作

廢囉 事實就係輸左 冇經驗

隻ashe都未俾人打 就含+閃+淨化

痴撚線 完全撚化對面

都係要輸

韓華上中下都無大
雖然grf 打得好𡃁

CHOVY

GRF果隊好似個個都識飛咁

扣馬的錯

唔含AD 會中豬女大

已經好好，韓華完全破解Tarzan路線已經超乎我預期
Teamfight輸真係團隊實力問題
比著其它隊20分鐘已經完撚左
韓華頂到依家35分鐘拉平到經濟
已經好抵讚 ！！！

就係佢地失誤交哂大落Lehends到又殺唔到
Sword先會開一波
最後先有咁靚既團戰

PENTA!!!!!

隻ad痴撚線的

打少個都贏

原班人馬打多年
今年真係再進步咗

冇啦...GRF2隻坦頂住前排...
VIPER瘋狂輸出

癡撚線架屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌。。。。好勁

投降啦唔打啦 頒獎啦

熊貓殺

CLS

我

Adcarry

痴線 逆風局都可以打到咁

最後個teamfright key又算唔算太早含

VIPER痴撚線

cls 直接俾冠軍grf啦

睇黎都係等SKT制裁呢隊GRF

Griffin不演了，viper凱莎滅世五殺

VIPER勁L到
PENTA Q
其實HLE都冇做錯啲咩...但就比GRF捉到一個空位就輸身家

HLE前期真係打得好好
不過20分鐘打後放慢左節奏
唔用艾希同Liss黎強開打團

我覺得今場兩隊都打到自己陣容想打既野
好好睇

呢隊grf仲嘔心過s5時期既skt...

暫時見唔到有一隊癲過佢地

holy shit 呢場完全靠操作打翻嚟

邊個制裁邊個都未知

唔洗再judge viper識唔識玩傳統ad

THAL又表演前期收頭後期垃圾

捉死tarzan 贏9k
打團都係輸到仆街

SKT贏到一場 就BIN7你

SKT過到DWG個關再講

GRF除左米芝蓮之外個個都成個大魔王咁 cls

urgot 你想佢後期幾有用

Viper一pick到kaisa就onfire
上季打kt pictj kaisa果舖又係cls

諗番起佢隻達叔

笑死

調轉呢咁

呢隊grf有冇可能超越當年SSW

睇返個penta後尾3個頭成隊停晒手等Viper打

冇

唔好打死隊黑馬呀

靠一個決定 (一個missed嘅冰箭？）
含趙信，即ult ashe
跟住巴龍，kaisa齊裝就完場

米芝蓮上年當Khan狗咁撚喎

唔係佢錯來GE~
對面玩得真係好
VIPER CLS...兩隻坦又頂得住

世界賽再答你

贏一場就叫制裁

偏偏係比bono搞爆kda
bono first win之後進步勁多

痴撚線grf 打團勁撚到
申請入會條人龍排到邊

吹到咁大 贏唔係基本黎咩
利申：佢地團戰同單兵實力係有料到 但關鍵局經驗都仲係好緊要

春季咋 Ching
打 打成咁

米之連都唔差架

韓仔好憎人搶penta
之前睇片 有人搶完四個隊友跳哂game
得返佢一個打

佢kaisa不嬲屈 仲有ez同 lucian呢d，都係高機動性
反而係cait trist呢d唔得，上季打kt，用kaisa果場勁到癲，用cait對線反而壓唔到人

打團戰真係好撚好j

暫時牌面係GRF勁啲~
但都真係要打過先知

上年既Khan就算啦

上面班人已經CAP晒圖
28號一個一個BIN

佢手車好撚勁 唔好睇少佢既作用

係deft派膠..

佢根本咩英都識玩
依啲上路先最勁

唔係31號打咩

佢400都仲可以打bot focus
比著第2隊
JG神早打爆人地紅區
10分鐘就雪球落去啦

再加上 上年既SKT團戰溝通極差
不過點差都係懶果2條友
咩團戰 Marco Game可以唔睇

隻ashe睇唔到發生咩事就死咗

其實呢度鳩吹捧真係慣左 咩勁過SSW

咁又講到SKT制裁GRF

賴

chovy癲到，偷紅即走，再入場，完全係”我彈出，彈入，吹咩”
佢地勁在好有默契同果斷，ashe一錯位，4隻同一時衝埋去，根本必死

中上互換個d英應該都識玩

關我咩事 佢講

中上互換又得，中下互換都得
viper血鬼同yasuo

咁你quote之後話 贏唔係基本 嚟做咩

GRF

S8 RNG炒車
S9唔知炒邊隊

Grf唔只要贏一場 吹到咁大贏埋SKT唔係基本？

如果SKT吸收到HLE呢場既經驗
全世界一齊去捉Tarzan
再及早完場
咁應該可以打贏GRF

不過GRF仲有大把陣可以變
到最後都係睇到時教練臨場表演如何

HLE 咁嘅表現都收貨啦其實
今年除咗kespa 打AF
GRF好似場場都係輾壓對面

屌 ban唔撚晒

懷疑HLE kespa炒車之後瘋狂scrim

Rather 下年仲返唔返到grf

收皮啦垃圾SKT三連霸無死角 中期轉撐GenG Cool肥 跟住又扮哂SKT死忠咁 噁心到

究竟點解SSW俾人吹到咁大，明明係LCK又唔係話好出色

希望係新宇宙艦隊

HLE 出Moojin未
救世界

世界賽無敵
5路top

超越當年既SSB同舊年既RNG就有

韓華打得好好
係捉rakan 有d 心急 攪到差少少urgot 先殺到

bono咁勁，佢有排坐

中期轉撐GEN
世界賽轉撐RNG
全部沉晒

SSW Lck一直都只係輸比兄弟隊SSB 上到世界賽3:0返仲要完全打爆所有隊

係趙信打豬女先可以追殺豬女
如果唔係邊有咁爽
隨時掉番轉

買左HLE件核突隊服支持HLE
上啊保險公司

舊年無啦啦轉撐GEN
搞到佢世界賽仆直

希望三連霸今年全力撐SKT
撐到佢沉船

其實呢啲邊有得講
嗰陣OGN領先全球成條街
依家大家水平都差唔多

除非有時光機兩隊同場打啦
如果唔係你地傾到死都未傾完

其實Lck作為所謂"eSports” 成日都咁樣大幅度轉會

仲要過「敵隊」都得

真係冇可能建立到文化

Fans都睇到無癮

世界賽勁一個Patch就夠
例如 S7 SSG

不嬲都係worlds 打得好就會上神檯

屌佢老母 SKT輸完即刻撐對家SSG 仲要改埋名做Cool肥 個排係咁洗紅色大字 唔夠講就bk柒我 輸完就柒到潛水 到底點無恥法先可以改撐對家 垃撚圾

Ig會唔會輸俾呢隊grf

足球夠可以轉會
呢啲無得講喎
都係錢作怪

草人

咁當年係好勁
幾乎是碾壓所有對手

NBA 都係咁架啦
邊隊有錢就組巨頭買人架啦

Skt死忠都咁話
對比skt，grf真係好睇好多

又未至於潛水
係過隔離愛回家post啫
而家又夠鐘啦

改名做cool肥 依樣我而家先知

咋一聲就殺哂

人數基數咁少 同真係冇咩忠誠可言
大師兄你估佢想走clg tsm咩
你對隊忠誠 人當你condom

死忠係唔會咁講架 偽死忠

玩兩個crown main

致敬我大Crown子

向crown致敬

又有新sup可以睇吓

今年先第一次大洗牌咋喎
因為舊年worlds輸得太慘先換人
諗住可以再勁啲 重振LCK呢個金漆招牌
點知除左SKT以外全部隊都有幾個廢人姐

掛住crown子
唔要垃圾Fly

呢隻Lehends成日玩
基本上同佢隻Singed差唔多

你唔想人轉隊咪簽多d數 比多d錢

HLE有好多COUNTER PICK
陣容上前後期都有得打~

G持

咁s5既skt呢

利申 skt fans

咁早就DIVE
3個3LV 打2個2LV

上路原來又係呢兩隻

放黑人就預左
太強勢

Thai仔可以推線了

LCK內同ROX都有得打~
但世界賽係打到好多隊都懷疑人生
FAKER果隻雷茲...勁L到...外掛咁...

key

泰仔真係team player
又TP落下路
又用flash 斷Sword下路

HLE真係有做功課
打得唔錯

為左整低tarzan kda可以去到幾盡

泰仔招大

TARZAN 咁都避到泰仔招R
CLS

咁都無事

其實一直都係要講既話我都覺得係s5 skt最勁

去到決賽先比ROX偷到一場
前面全個過程係誇張到人人都覺得SKT點輸都好 佢最後一定COME BACK到 到FINAL真係比ROX嬴到一場 好多人都感嘆終於肯輸

你話S4 SSW打得快 但明顯遊戲時間長短同meta好大關係 當年刺客聯盟既節奏一定快過s5 s6果陣

S4世界賽果陣岩岩先開始睇比賽 冇記錯係SSW打嬴SSB之前 SSW都冇大既吹捧

gg思咪打

咁樣都反打到

ON9咁都唔駛死

隻馬爾ON撚9到震

痴線 tarzan個腦係點運作

年輕就係本錢 反應快就係任性

sword bm

好撚癲..未打2隻已經殘左血..
仲可以0死 反殺對面3隻

Tarzan示範何謂鎖血如鐵

果年台服投票
SSW既票多SSB 6倍

GG

冇記憶 我好似四強定決賽先開始睇

不過我個人唔鐘意d人講如果ssw冇解散既 一定仲係屠人

選手會回塘 會跟唔上meta S7 SKT都係打完個RR番去跟唔meta變化比人打到豬閪咁啦

完

點打呀
都唔係同一lv

HLE有想法

Chovy唔好咁勁得唔得

AKALI

1打4

AKALI痴撚線

chovy

投降啦唔打啦
上路4打5
下路1打4

akali nerf完都係咁撚癲

屌。。。。。超班

Cls

chovy係咪傻撚左

呢隊野真係條條友都無上限

打比賽打到solo q咁

holy fuc....

S3果陣SSW好似黎過台灣打表演賽 班台仔淨係識SSW 唔出奇

Chovy

係chovy癲

CVMAX恥笑

啲走位使唔使咁快

痴撚線，勁到

呢隻係雪球完既akali
Smeb個隻係正常akali
有興趣可以睇返岩岩個場game2

佢比雷西e到秒開水銀

而家lck已經少咗人用，係chovy玩得咁痴線

屌你勁到有病

完了吧

Gg

呢隊野真係屈撚到
上中下3條路都可以CARRY

最慘係班友個個都無上限
BAM英都唔知點BAM

係5條路

多謝三連霸燈HLE
GRF又全取兩分

依家LCK入面有無人阻止到佢地

個陣叫MVP OZONE，中路仲係DADE

睇埋31號就知

俾人gank到殘血反打0換3
1vs 4
隊野可以幾癲

Chovy啲反應分分鐘快過當年faker

Skt直唔直落到31號都未知

上年夾左兩年既kt都要打到狗咁先贏到 而家唯有寄望skt偷到局就算啦

就咁睇 拎到場都偷笑

都係個句 過到DWG再講

痴線...1打4重要殺2隻

當年隻game又無咁快嘅

有當年faker劫同雷茲歌種震撼 ，宜家應該壓著faker打都無問題

利：Faker粉

Chovy 個下係靚
坦白講 唔算得d咩 經濟差距太大

17LV Akali 打11定12LV既趙信 連拳套都無

papa都係replay先發現差5lv

除左下路之外，好似冇條路夠抽

IG應該虐Grf

s9仲有人pick malz 隻英nerf到變垃圾

Tarzan反應快到

我覺得Ning不及Tarzan，the shy>Grf上路，下路同中我都傾向GRF

中55波啦我估 下路應該GRF勁啲

jkl 神經刀黎

Jkl救世型，打大團爆seed

唔洗TheShy
出我Duke爺夠贏

最重要係s5嘅skt唔只世界賽先屈機，係成個夏季賽季係lck都無撚敵 試問有邊隊可以有咁長時間嘅宰制能力 ssw都只係世界賽爆seed姐，邊有得比

真 Marin Bengi Faker Bang Wolf
五路世一

Rookie世界賽場場屌住ucal黎打
之前chovy都做唔到
打perkz caps都輕鬆屌打
Chovy 去左打國際賽先啦

呢位巴打心水清
Chovy係勁 不過暫時同Ucal Caps嗰啲屬A tier囉 未上到Rookie呢種God Tier
未去到

MSI輸左

所以我咪話夏季賽開始

屌咪玩啦
Ig個人實力係勁但係個配合同grf無得比喎
Ig啲團戰早幾日先話梗各捉各有啲亂
利申ig粉

LOL界奇跡世代

同堆S5隊伍合併
走咗一大堆S4果陣既精英

Ig上中有能力打出破口
Grf配合勁

話chovy勁過rookie嘅係咪未訓醒

仲快過cpt jack
chovy cleanse 秒解fly liss招大

SMEB

predict多D
佢都冇曬技喇可以點

中立講句，就算SKT過到DMG都應該過唔到GRF

咁應該點都有少少predict到既 但要知佢佢幾時會出大技 再要動畫出晒之前秒cleanse 反應都要勁快先做到 畢竟cleanse唔同flash
flash早左起碼都拉到啲距離 但cleanse早左就即柒
呢個預判同反應有啲似faker riven避蛇女招大咁

Akali依下係level同裝備差距太大啦
主要係佢夠疆敢去打姐

正常操作咋喎
我大porn子今日咪一樣做到
咁睇唔起我大porn子?

KZ同KT

Chovy = rookie？

又話kt圍住semb組隊 今日俾人打撚爆wo

smeb

faker>rookie

好格硬

我覺得KT當初留條下路砌組仲好

如果kt維持上年原班人馬
仲夠唔夠今年嘅grf打...

BJ

s2 cpt jack sivir真係睇到射

Ig vs grf 邊隊贏呢

WC決賽見

係都RR先啦

真係好似ca,做乜唔剃鬚
係咪上年無得小組賽出局太大打擊

預測今日AF繼續比人2:0

都是垃圾，不用分那麼細

預測skt俾人破金身

當年大家覺得SSB係勁過SSW~
但可惜當年的LOOPER PAWN 同MATA的個人能力都真係高啲~
當年META係前期滾到優勢幾乎就等於贏咗~好少打到後期~
去到S5就平衡番啲~但奈何SKT全員的巔峰時期...雷茲呢啲後期英都可以喺前期打爆你...重有咩好講...MARIN話佢係當年的第一上路都不為過~

個陣既雷茲識玩係可以前期都屈撚死對面，你睇FINAL FAKER隻雷茲1打2仲要殺埋KURO隻卡薩丁就知
奇就奇在個陣淨係得FAKER識玩，所以個陣既FAKER根本冇對手

雷茲本人唔係白叫
嗰時FAKER對雷茲的理解超越咗時代...
前期雷茲成日冇魔...點估到佢隻雷茲前期咁勁...
不過那場FINAL KURO隻卡薩丁都係後期英~

預測skt總有日會打贏grf

佢年年都係咁
一打完wc就留
一開lcs就正常返
唔知今年會唔會

HKA Crash joins.

呀blank

隻ad 重未換

係都有力d 話dwg la
Sbg kespa比skt perfect game

以依家個勢 skt輸都輸dwn同grf
其他隊同skt都有差距
或者咁講 基本上得grf dwn skt / +sb(?) 係5個人都較ok
其他都總有最少一個毒瘤
Gen G : Fly (個pool好易被針對) 除咗ruler 包括cuvee 都唔覺得有邊個特別carry得起
非洲隊 : 下路廢就公認，睇kespa睇上個禮拜，就算kiin無咩派膠都贏唔到，ucal無上年咁穩，精神感覺越老越廢，kiin派埋膠更唔洗打
韓華 : 泰仔呢兩個禮拜表現都好過喺skt，睇尋晚對grf，key玩隻貪啃奇吞隻ad係幫佢頂到嗰吓cc，但一吐返出來就被殺，無輸出空間
飛機隊 : 可能同kt爭包尾，無咗teddy真係無個救到
kz : 老實講，我個人唔覺得deft有咩咁carry，上年既teddy咪仲carry，毒瘤porn就算啦，佢好似喺edg返來之後就收咗皮，cuzz仲差過之前龍珠嗰陣，tusin亦無喺非洲隊咁carry
kt : Bdd係咪諗住有smeb就入點知上咗賊船，smeb退哂塘，下路又唔掂
沙盒 : 無咩留意

有無人update唔到台服?

尖添

SKT 肯出Haru 未

SBG勁唔勁 冇乜留意

faker無垃圾車玩

相信faker又躺win

Mata 好好J

好掛住Zefa係AF果陣d b/p

kalista又要畀人強姦 唔知打團點樣自處

faker 咖哩佬

點解irelia nerf咗都仲要ban

9.1啊

又拎Galio

faker係咪冇呢d硬英唔識打機

巴打玩到咁大

我又唔係SKT 粉，驚咩

穩陣 2:0

唔好咁講~
咁呢個META咁勁唔通唔揀咩

TRADE土龍~冇太大賺蝕

Faker LB

CLID

咁樣閃什去
又唔洗睇

啲支援快到咁...
呢啲真係MATA的功力

佢垃圾車同咖哩歐用左好多場

SKT喺呢個時間點唔夠眼
反而SB啲眼好深

王者劍跟住直上GA係咩玩法

咁樣想食巴龍

咁既SKT連GRF既一半都冇

20分鍾3人巴龍諗太多...
2條友喺中路扮晒嘢咁...以為自己打SOLOQ...邊有咁易扼

全球流

SKt幾點

打緊啦

SMITE 7咗

沙盒打得唔錯

成個巴龍buff都係負數

SKT竟然冇垃圾車
係咪比人BAN左?

teddy隻ez惡撚到

FAKER 疉書

正常~2人巴龍...反手送你2座塔...
SB啲個人操作都唔係好出彩

SB

SB都幾多廢老

歐夫無咩用

SKT

sb對線實力唔錯
但d小會戰.....

其實加里歐個定位點解會變成咁
又多血 爆發高到一閃嘲你AD無撚左 又有得支援 點解可以咁肉酸

見到Ghost呢個萬年廢柴都唔洗睇

KZ同GenG輸左比呢隊SB....

打對面呢個陣係冇咩用...
係睇GHOST拉唔拉得死KHAN

skt打grf我諗37開
skt3

大技改撚左冇得幫人減傷
今個版又改低左傷
如果唔係真係on99

NOCT GALIO COMBO都冇用就夠贏
仲要係入隻RYZE

Khan 隻viktor 肥到呢

下個BATCH會NERF~
呢隻英我自己用都覺得太噁心...
推線快~重CC~有支援~傷害足~有盾有減傷有位移...如果打AP中路係冇得輸...如果大家都得一半血~E上去食一套就收到頭...但對面一定打你唔死...

Ryze成場好似隱咗形咁

睇埋星期日先啦
如果skt輸比dwg...
無期待無傷害

到底riot對加里歐定位係咩 法師 刺客定坦 好似每似改完都唔同

佢招減傷真係太惡...
屌佢老味...唔使識玩...見有團就飛過去...重可以擊飛對面...惡過羊神招大...

加里歐真係個個搶
已經改弱過n 次都仲係咁勁，有爆發，有cc, 有支援
純ap 玩餘震仲都好坦
真係唔好講 d 夜曲，卡蜜兒combo
次次睇啲比賽打到後期，比依種combo 強開，唔係輸成10k 個d 都可以強開打贏

AGGER

咁勁cc 仲可以秒人真係唔合理
隻ad 唔好話走位失誤 加里歐有閃真係行前d 都死

SKT 準備好教育下隊新血

其實佢同吸血鬼/雷茲有啲似~
但吸血鬼前期冇咁屈機...CD都冇佢短...雷茲單挑冇咁勁...CC都冇咁誇張...
其他坦冇咁高傷...法師又冇咁坦...
屌佢唔出法傷當坦用都夠做...

我估有46開既 打DWG 55開 以佢地上次KESPA CUP既表現既話

又urgot

SKT專用英又出番黎了

又垃圾車

Faker:未到輸都唔好叫我換英

中咗一招CC隻AD已經可以話死咗...除非對面有得吞或者解CC之類
但係MISS咗一招CC都有多招...已經唔計大...
不過ON9的係加里歐切咗入去係唔會死
如果你圍佢就全部人都STUN晒...
我諗佢呢個BATCH NERF咗都依然有人用...係秒唔到咁解

SKT個陣五十年不變咁制

Kkoma:輸個時先提我換陣

只要未輸都可以繼續用

春季賽 grf 狀態好好，差唔多場場屌打對面
打野帶住打穿三路
btw, viper 係咪仲未死過？

faker幾時先用得刺客同法師

4 ban mata

琴日前期死左2獲

佢w同r都係大範圍cc
要nerf一係nerf w個range 一係改到r落地個下冇knock up

相信秒唔到都打到你無辦法輸出

呢到一講完, Galio即刻冇人Ban冇人Pick

JAX

重點係加里歐怕烏爾加特
對面出烏爾加特 加里歐走上路又唔好用 咁比人counter法 玩唔到

但佢搭夜曲 卡蜜兒 j4 卡利斯入場好癲

出咁多招比人睇做咩 一日未輸都唔想換招啦
最好就留到最後打世界賽先拎招出黎， 好似有年世界賽決賽 MF 玩sup, 奇招打到 skt 差啲無冠軍

Faker同Khan唔換英玩?
Viktor counter Aatrox, 垃圾車打Akali又易D

skt 4線都比人counter 咩bp黎

其實Khan同Faker換一換已經解決左2條路

讓賽

16年ROX
全地球都以為佢PICK錯...
點知2分鐘就打咗WOLF個閃出來...

睇唔透
但有種預感會比 skt 打臉

過咗對線期會好少少~

clid個反反野牙blank做唔做到

呀blank做到係troll faker

wow, teddy 已經追返cs

可以換陣了

好地地做乜提BLANK
我諗地落場都可以做到BLANK做到的嘢

ff啦屌 垃圾bp

Khan

Khan

點解唔中上互換呢, 明明Viktor Counter AA, 垃圾車又唔會驚Akali

真係路路崩

4線都比人counter....真係睇唔透....

因為faker凈係比玩混分角

仲話可以同GRF一戰

睇落skt仲廢過hle

skt 玩提早完對線期， 開始轉線，遊走

SUMMIT又幾撚醒

公道講grf琴日開頭打hle都係廢

隻URGOT會否硬過頭...
食咗偉哥咁

Faker好似真係有啲回塘了

khan

玩撚咩 4線counter 真係on99

Khan撚唔掂法師又要俾佢揀

等睇第三場 輸bp

Skt要輸了

faker點搞

輸比sandbag gaming

KHAN
FAKER

扣閃啦faker呢啵

SKT GG

好事黎，早D SHOW底牌

重返榮耀

其實無底牌 都係繼續呢個陣

仲話打grf dwg sb都未過到啦

ghost有金身了 避到酒桶D技就可以直G

g

AKALI秒TEDDY

KHAN咪撚撚法師啦屌，比對面TOP OUTPLAY哂

啲BP係咩事

AD直接溶左

睇唔透skt個bp,一野放晒阿卡莉呃薩斯

Tp 太慢啦

收皮lu skt

岩岩邊個話sg廢
早期對線上下路已經打爆你..

神之bp

akali係唔係nerf左, 點解由頭到尾都咁勁咁??

其實viktor nerf完之後勝率真係低左好撚左
可唔可以收一收皮先

skt點解會輸

放晒d op又俾人counter咩事

差唔多食完先傳

SKT啲BP真係一成不變
唔係輸都唔會轉

counter

廢

Kkoma開工未

換英未

無得爭榜首喇skt

faker 0作用 上下路穿

上下路線霸...
AKALI打好多AP都好勁~除咗加里歐

呀卡莉追撚住黎打

的確係要同D真正強隊分得清楚D既

翻去訓啦屌 同grf比真係差10鳩幾個lv

輸一場 比人屌到飛天 笑死

輸一場又變地底泥

啲GRF盲粉咁惡既 唔知仲以為上年拎冠軍

一陣輸多場就好笑

唔講以為輸晒成個reason
全勝細場都唔輸好無

咁而家對GRF真係可以打到依隊SKT傻閪咁

GRF冇問題啦

阿卡莉真係搞唔惦

又係啲依家理論 上年又係威季頭 打到季尾發生咩事有邊個知

唔講以為打左幾十場 贏梗咁

呢到係咁架啦
尋日GRF輸8K都已經變地底泥啦

akali 唔係勁，佢勁係因為佢太順風，對線又無壓力，肥起左一套收 ad 唔出奇
相反逆風下，一套收唔到人頭，就可以企埋一邊做路人

你都ON9而家威唔串唔通柒左先串咩

SKT點贏GRF呀

又未必GE...
講真我諗大家都覺得SKT強過SB啦~咪贏咗一場(或者贏多場)
就算真係弱過你~反級都唔係奇事~波係圓GE~
呢場SKT啲BP重要咁樣

打韓華game1 已經睇到grf 唔係無敵啦
洗唔洗吹到grf 細分都唔會跌

咁咪係囉 你識咁講就得啦

點解咁多人衝出黎企係張枱上面既?

不如直接宣佈GRF世界第一啦

skt未打 Griffin 已經咁樣

尖添要打第三場

到時GRF輸左畀SKT咪慢慢cap D人出黎鞭屍囉
我又無份既

咁先正 lihkg討論好睇過比賽多多聲

就咁睇落skt d角色池變化唔大

好慶幸自己隊野唔多人支持 垃圾隊

係上下野都穿，xinzhao 比jax 打到淆哂底
faker 叫做無穿但無野做到

g持aiming

贏SKT話咁易啦 人地目標世界冠軍喎 其他隊返去訓啦

尖添但BP咁撚柒

CHING有OFFER未

+1

廢老尖添

真係唔見尋日有好多人屌GRF輸8K之後話佢廢啵
淨係見到好多人話HLE幾勁 唔知邊忽得出黎變地底泥

第2場bp應對真係麻麻
希望今場好d

等緊interview

sb針9 mata黎搞

教練唔尖

SB個JOKER個樣好似30歲大叔咁

琴日Griffin chovy隻阿卡莉都係逆風成隊經濟輸9K
但佢無企埋一邊喎

屌有排都未返屋企
見到1:1
SKT係咪又派曬膠咁輸？
定對家打得好勁

對家勁
陣容勁

SKT廢

扣馬

mata慘

垃圾車

又URGOT

又URGOT食屎啦
係人都知要搶AKALI

除左佢之外

kkoma urgot

點解SB咁中意aatrox
akali同urgot都唔搶

game1 SB瘋狂派膠 skt屌打
game2 SKT營運完全俾SB禁住黎打

kkoma真係好撚硬頸

Zefa 係AF果陣幾勁 d bp

點解唔拎刀妹比FAKER玩

skt d陣真係撐唔落

SKT 三放Aatrox

睇bp skt輸左一半

Skt又死唔轉陣？

尖添真係咁撚想輸?

屌 又放AATROX同AKALI

比撚埋隻CAME人屌你老母

睇個款而家似係扯線公仔 都係kkoma話事

成隻刀妹係出面 好少見 唔係咁都唔搶掛?

camile 放埋

SKT係咪唔識玩其它英？

船長唔撚係呀

開始懷疑係大魔王問題

skt 教練成日唔放 risky d 既英俾佢地玩

前期打唔穿JAX個野...後期都冇咩好講~

khan船長

啲BP水準同KT啲後勤差唔多

gp唔會比aatrox打爆咩 ？

玩完

kkoma

skt輸埋咪知自己唔應該咁bp lo

skt個陣

FLEETWORK AKALI

輸埋呢局應該連敗3場 話唔定HLE都贏唔到

睇見都

skt88

打爆又唔會~但係都唔使贏線

原來khan中路

咩料

船長的確打阿卡莉好勁 但係點解唔係faker玩?

FAKER 打上路

有冇人解釋下點解用船長

faker船長好似唔算勁

睇佢平時玩d桶好似好麻麻

咁我覺得你識換人地都識換GE
要識打晒3條線GA咩...職業選手冇咁易做

MATA?

船長早期打賓周咩

幾肯定禁錯制

mata 200IQ 笑到肚痛

咩事

mata

Mata諗多咗

mata 諗多左

mata以為佢仲有f?

MATA

mata封到你無得嘲諷上去

SKT打啲乜撚出黎 亂到

Mata

屌你老母閪

船長前期咁廢仲係咁打小團戰

MATA諗太多

KHAN都唔夠中路意識
打條毛

Khan真係唔撚識架喎

決戰場仲唔試d新野

d新仔隊下下打得好狼 唔理順逆風都打 d舊隊仲係教科書打法 唔到唔打唔得都唔打

如果mata估岩左
呢度班skt fans又會打哂J

唔駛睇輸鳩緊88

你估隻隻船長都係Kiin仔咩 雖然佢對上果場mid gp都唔係打得好好

Faker場場垃圾車

SKT自己唔想贏

係咪諗住佢會e上去 閃定想即刻暈

無溝通？

問題係佢早閃到咁 一定唔會嘲上去

又垃圾車
抵啦 死都唔轉

中上崩到唔洗睇

AKALI呢個時間點太撚肥...點贏...
贏4K有3成都喺中路度...

402 akali
teddy洗定個屎忽比佢屌啦

自己攞嚟 比個咁既PICK人

skt第一次打dwg果陣已經估到, 邊有咁易磨合到, 再加埋d 80年代既bam pick....

Akali 肥到咁
Rip

無啦無啦 skt打到咁撚樣
真係改朝換代啦

打到成pat屎仲想贏
利申Skt fan

好似PAWN琴日咁樣死

垃圾車又跪低

urgot既carry能力 faker佢自己好清楚啦
我相信係佢自己既決定黎 一定係想訓練隊友

skt以為一套陣可以打天下

對線唔會贏...唔比人塔殺算係咁...
AKLIA一件大裝已經好勁~垃圾車同GP冇2-3件都唔使出山

FAKER已經CARRY唔到
次次玩埋啲抗壓支援角

場場輸龍輸到咁
打到咁想teddy點carry

點解會又放akali+aatrox

faker 唔識打上路，khan 唔識打中路
點打落去

得返佢係正正常常

冇啦akali肥到咁團戰飛埋黎佢100%死

原來Faker先係SKT既毒瘤

sb等贏

Skt係咪已經輸鳩緊

萬年麗珊卓勁d定係萬年烏爾加特勁d

faker比賽有無拎過irelia aatrox akali？
佢stream成日都玩 但比賽成日都玩urgot依啲

skt 又妹

20分鐘都唔夠輸緊差唔多10k

雖然昨天GRF前期都輸10K
但係人地個地圖冇輸咁多...SKT而家係所有OBJECT都攞唔到...成個圖輸晒...

kkoma: win or leave skt???

上年都講緊個問題係kkoma 太保守
永遠唔make play 唔主動開戰, 用曬心機玩farm
過曬時啦

clid呢兩場唔掂
係咁比人反野

都無話團戰輸硬既 有大量akali怕既aoe技能

兩條邊線輸到仆街 線都推唔到出去

依家仲玩緊以前個玩法 係咁妹 笑死

skt等緊sb判佢哋死刑

EZ黃金時期加上中兩件裝
SKT

抵撚死

等睇31號比GRF屠殺啦

以前主動開戰嗰啲咪又係唔夠啲妹吓妹吓嗰啲打

dove唔連續throw都無可能輸啦

靚妹 繼續舊時代打法

兩場都放akali同aatrox

酒桶傷害又無 又唔係坦 E完入場放完個R就等蒸發

唔明個bp點諗出黎 根本船長同酒桶就已經唔夾

佢啲視嘢唔夠~又比人COUNTER PICK...
對面啲視嘢分係佢一倍...

屌你skt
次級聯賽升上黎既隊都贏唔到講乜鳩野要拎返lck既地位

唔肯變就係skt 最大問題 成日以為自己頂得住

Faker老了

放AATROX AKALI CAMILLE 自己拎URGOT 酒桶 船長

呢場佢比人反野佢可以做乜

等睇廢老FAKER比CHOVY打爆

選手係DREAM TEAM但教練係廢老

SKT
打SB都打咁 點打Griffin DAMWON IG呀

SKT輸下反省下啦

上中都處理唔到邊線
打團又唔係有乜優勢
睇唔透

咁KT都要磨合成年先稱霸到lck SKT依家4個大佬級磨耐d都合理

aatrox已經出到GA
skt投降未

我未見過有一場可以ire 呃薩斯 阿卡莉開晒比人,得skt有呢個自信

想輸下姐

推測合理

笑撚死 比人撚狗

TEDDY好慘

船長根本擋唔到aatrox

當我頭先37冇講過

當我無講過 自己衝入去

RIP SKT

67啦skt

同係jin air有乜分别

呢兩場真係bp 問題多d

faker呢兩年其實已經唔再神

gg
kkoma 好波

玩Griffin 個陣都ok既

垃圾SKT食屎啦 Dream Team

連SB都打唔過仲係度吹同Griffin一戰
笑撚死

唔緊要啦。早2季輸慣左啦 一啲feel 都冇

Teddy根本冇akali符

到底SKT係藏招定係技窮呢

teddy憑咩R入去打AKALI

教練問題 屌

riot欠faker一個urgot 冠軍skin

垃圾BanPick
對面想要咩英就有咩英
自己拎埋啲垃圾英

完全唔撚明點解要咁BP 連PAPA BP完都唔知佢地點解要咁揀

佢重以為自己係3年前的SKT....
打線永遠贏~
其實而家所有隊啲個人能力都唔差

邊個教佢pick船長

唔計佢玩得好唔好
場場要玩urgot真係曉飛都冇用
你試下叫rookie場場玩urgot都係咁

炒撚左四路先發現係Faker陀衰家

faker今日好撚廢 0作用

連ghost都可以翻生

Bp 問題 都關事既

Except GenG
FLY 花生

Zefa係咪仲掛住Kiin仔

Akali 同 aatrox 放足兩場係咩玩法

Lck 改名做 grf 賽區算啦
其他廢撚到 咩kt skt

KT稱霸過LCK咩

對面camille ire ez
呢d 機動力同位移想點打得嬴

3放Aatrox已經夠on9都算
我覺得skt輸既重點係營運問題
等得你skt 10條友磨合得黎賽季都完柒左啦

直接頒s9冠軍比grf算啦

mata combo比ghost閃左果下已經輸左
唯一贏既可能就係秒到ez 唔衝=mata送頭>放巴龍>gg

屌你skt 等左成個禮拜褲都除埋 你比啲咁既野我睇

skt成日諗住人地同你打後期

屌 仲話有得同grf打
飛機就有得打

輸俾降班AD GHOST

mata無貪啃奇救唔到世界

Bp 差到

呢到好多GRF FANS都咁諗

輸咗場就俾人踩到變地底泥
唔知韓國班網民咩反應

希望skt下次輸可以出haru試下
咁撚貴買返黎做後備

笑卵死人咩尖添 邊卵度尖呀

唔係垃圾英GE~不過硬食人地COUNTER PICK...
你識轉線人地都識...

一定寧願打多個幾個bo5去藏啦

faker又唔係唔識玩akali 真係唔知skt做乜9

佢地究竟諗緊乜 船長中路 仲要第一波小團啲比khan拎頭

kkoma先係問題下話
上年d bp 又係柒
打法都係妹
真係過曬時

頭幾場honey moon其實都見到打得好passive
呢個打法過曬時啦

垃圾車 酒桶

開台就用IRE AKALI 打比賽就剩出垃圾車 LISS 比啲咁既野我睇 輸都起碼輸到好睇啲呀 讓PICK咁

以為自己好似對rox咁 放兩場好運姐 仲有三場追返
唉啊 輸完第二場就無第三場lu

GRF：一個能打的都沒有

未必~
唔打到最後一劇有人知咩事~
2個鍾前你都估唔到SKT比SB大炒

依兩場真係bp, 策略問題多過個人技巧
中路船長真係 真係睇唔透有咩用

係囉...HARU去咗邊...

後期都唔見得有得打

gp呢個pick真係好有問題
不過SKT由上個season開始都係成個style都好荒謬

grf ig 同埋D比較新既隊都係以主動為主
但skt鐘意放faker做支援, 上路妹下妹下, 靠下路後期
明明faker可以唔靠支援make play, 明明khan之前玩fiora好地地
clid玩李星有aggro有support, 今場忽然去左上season咁
能力佢地5個都有, 但bp到成個後勤design比佢地既打法真係好有問題

連放完之後都識ban，而家係任屌唔嬲
不過而家仲係扣馬做bp?冇睇到

ok

等陣可能grf會輸比sb呢
雖然暫時唔係好覺有呢個可能

轉左人bp啦喎

今年好咗啦
起碼中路會郁下
同埋見到人被dive同捉都主動tp 同救
上年係完全賣

見係regular season比佢地練下野掛

btw sb個joker又打得幾好
以為佢係廢老混分

我地skt嘅5大尖刀⋯⋯

冇左galio支援唔到

完場已經話當我無講過啦

skt coach 變左做fly 同 zefa
仲屌kkoma 做乜鳩

但啲bp好似同上年冇分別咁喎
都係唔知佢地做緊乜

打成3個月，輸1場俾人屌到反肚

最尾個波 mata 閃Q一定控到Ez

完全唔明teddy做乜9飛入去

世界冠軍Haru都唔夠Clid爭 因為Clid係Khan老友
又一識人好過識字例子

啲人有進取咗 但啲PICK無

kkoma上年開始轉左做總經理果d位

見到ban pick都知輸
對面藍隊放一隻op英都算
咁重要既兩個pick一個用嚟針sup位係咩意思先
再放多隻阿卡莉
4 5 ban又針sup
放埋對面最勁 頭兩場必ban既卡蜜兒
到最後對面隻sup根本無乜影響

到實戰操作
Mata仲要係咁派膠 我係clid我心態都爆
真係睇到好撚嬲

垃圾車根本carry唔到
兩場pick黎唔知做乜

So? 訓練個陣咪又係佢度戰術
咁快唔記得Kespa cup 逼khan玩坦 之後賽後狗沖出黎當住cam man 面前屌柒khan?

聽日個場應該仲好睇 DWG打GRF

贏=神bp 輸嘅話咩bp 都係垃圾
永遠不變嘅真理

係時候睇非洲定gen 0-3

琴日HLE打GRF咪兩邊都有野睇
咪一碌鳩打一船人啦

佢地個control型打法今年都唔知第幾個season啦
以前真係靠名氣都壓到場 (好似剛剛faker一個人係塔底, 幾個sb係附近都唔敢過去)
但講真s7算係拖後期, 中期反cup既最後一個season, s8都睇到邊隊夠搏就大機會D, 因為d runes既設計大部份都係以make play為主, 基本上得 Guardian同fleet footwork係為左防守同sustain

咁bp真係好有問題
放akali aatrox pick 垃圾車船長
唔講以為係打緊solo q自信pick

宇宙大艦隊沉了

學下ig同grf打癲狗戰術啦
上年咁都未交夠學費

推到更多巴打支持並聲援被欺壓嘅Haru

faker成日玩埋d有傷坦克 玩到都唔再出其他英
呢場根本有得出LB

寧願睇吓多啲好似dwn呢啲上路吸血鬼自信Pick
好過pick啲我哋都覺得可以有仲好選擇既

gp自信pick

我都覺 成日用埋套舊戰術 上年已經證明咗個套戰術係唔WORK 但都仲係一成不變拎返同一樣野

唔知係選手問題定教練問題

咪就係 全世界都打緊前期中上野聯動
SKT仲係到拖後期 放龍放塔

Teddy上錯賊船

尖添輸一場姐
重有成季

可能就係呢兩隻冇乜信心先要成日打rank 練

見到最後佢要主動上去跟Mata開戰真係心都痛埋

睇緊lms
aatrox拖到大後期已經無敵咁濟
skt頭先嗰場仲想妹下妹下拖到大後期 ?

咁冇賊船咁差
係都bdd出聲先啦

人地GRF DWG啲團戰玩極都唔會輸太多地圖資源 經濟 佢地就放哂龍塔 妹到後期搏一鋪咁制

bp 完即刻屌哂鬼啦
第二場bp 完好多人話路路比人 counter, 結果就路路崩

上年skt d大後期打法已經衰到貼地 今年又黎多獲

佢上季都有出過下 係開咗今季就未見過

識睇既一bp 完都知柒啦
贏都唔會有人話佢神bp 囉 鳩up到佢

其實第2場換人玩，khan垃圾車打akali，faker Viktor counter aatrox，咁已經夠贏啦
2條路比人counter都夠膽死

酒桶冇farm, 幾驚佢變做保齡球員, 係咁碌個桶入baron pit
好彩...根本自己野區連紅buff都行唔到過去

唔好玩啦,佢玩呢2隻都幾出名下
呢2年一打比賽就玩坦
以前就話要睇隻blank姐
而家根本全輸出都得

今日輸仲肉酸過上次kespa輸俾DWG

真係贏都吹奏dream team
唔會話神bp
因為真係廢bp

佢隻Irelia勁到癲喎

我見到Mata捉慎嗰陣交嗰個預判閃真係頭都痛埋
我係Clid真係即刻跳game

邊有係比賽用到好勁呀

SKT個陣拖到後期咪一樣輸
唔知佢地諗乜

呢個真 輸DWG都可以話mata自己throw
今日最後呢2局個bp真係超自信

覺得SKT要學grex咁比網友做bp test考教練

判中就係神, 判唔中真係柒過關家姐
真心個個時間隻慎死左既話sb唔會變逆風
但mata咁樣交左閃仲要個fight輸埋, 下路kaisa根本被判死刑
唔計中上路swap唔swap都輸緊cs

skt喺kespa開始有冇pick過aatrox?
好似唔多覺 faker係stream都玩過 唔算差
定係khan唔識玩? 呢隻嘢咁勁 無ban都fp垃圾車

又三場烏爾

CLID唔係唔勁~不過比HARU打下同大家夾一下呀嘛
可能SKT又想收招掛...
講真...我覺得佢都冇乜招賸...以SKT個團隊種保守法...
咪來來去去果幾招...我諗都唔係一個兩個人的問題...

有個無人同我玩？岩岩玩番

skt仲係同上年差唔多
第3/4/5名

skt d戰術太死板
同埋成日放路霸出黎 以為人地肯同你拖後期打團

stream 成日玩aatrox 喎 Ire, aatrox akali 都成日玩
比賽唔出真係唔知咩事

Faker老了有mental block

af打geng
caster成日話peanut帶前期比geng, 今場可以睇佢番唔番到身
af就等ucal番生, fly算係pool細同無咁穩, 希望睇到ucal發揮到水準

chovy>>faker已成事實

呢個CONCEPT喺S7係WORK~
只要AD出到山就贏到~
但而家已經唔係大AD陣...佢可唔可以當番係S5 S6咁打
而且SKT的大AD陣大家都知咩事...
其實而家BP唔似上兩季咁死
鬥士刺客大坦都有得打~

唔好咁啦...
一隊人...犯下錯唔會死GE...最多比人恥笑

有無mata預判gif?
可以笑到wc

5路世一

kda 1.0對0.7

廢鬥廢差唔多啦

今日支持前島亜美
撐af

AF

真係放咗DREAD去AD

MID VAYNE

AF想輸都唔係咁啊？

調位打...

今場有小小以前AF既pocket pick feel

笑死我

個陣咩料

KIIN

KIIN仔係咪想突破自己界限做五路哥

Solo rank?

直接收埋AIMING

下路MORG加RAKAN

WTF...

向綜藝方向發展?

4條友啲分路撈亂晒

呢個陣就真係贏就讚佢神bp
輸就笑鳩佢啦

你話 Fly?

岩岩開左個GROUP, 睇下有冇人玩

但係咁樣打其實唔差

Morg + rakan唔係問題，上季bang都玩過morg
但Morg竟然係Spirit

Kinn上季quinn已經勁，依家玩埋vayne，射手，法師，坦，鬥士全部都識玩

中路vayne係咪caps玩先

我記得caps狼有pick過vayne mid

但後期真係要訓身去隻VAYNE到 無咩作用咁制 BANG個期玩MORG都係因為AD太無作用先會咁

有 一下射到跳起咗既HANS SAMA落牆

LCK META

正想話支持AF...
跟住剛剛番來一睇...呢個BP會否太潮
都係果句...被人COUNTER的話點都係COUNTER...你識轉線人地都識...

輸到傻撚左

睇呢啲戰術仲好睇

fly 輸兵輸到傻

卡密兒咁樣同汎一齊打真傷又好似好易gank又夠傷

其實依家都係得ez，lucian勁，其他ad都係唔多掂

下尖添豬左？

咁係佢廢...
9.1加里歐打AKALI都輸成咁...

peanut

要可以自保又可以輸出既ad 太少
最多加隻kaisa 一齊衝

呢下係FLY TROLL驚...
啲CC MISS撚晒...

kaisa挨到後期就係嘅，頭先teddy都冇乜空間輸出
ez同lucian中前期已經惡

camille

SPIRIT

精神

FLY廢到...
打AKLIA開大走人...重冇咗閃...
不過換咗半座塔又輸唔晒...

放3場Aatrox已經夠哂on9啦
skt輸既地方太多,就以game1為例,佢地贏都係因為對面失誤派膠俾優勢佢地先識贏,感覺係成隊個營運都無左點樣去直接拎優勢既樣
好明顯睇到game2,3 SB無派膠成個局勢都唔同哂
上面班人係咁屌扣馬教練,而家b/p教練係zefa喎
而家既skt俾我感覺就係5個高排位既人排埋一齊打既路人局咁,唔好講griffin,凈係DWG同SB既磨合都高撚過你skt多多聲
一個隊要十個人黎把撚咩,一場最多落5個人

好撚娛樂feel 見到後勤咁樣

咁都文搵唔到

原來係食咗盧登招PASSIVE...RULER賣隊友...

懷疑練習賽俾grf打到變傻仔

af輸都ok
收埋aiming

LULER

kiin子

gg學埋skt d on9野

peanut.....

花生...

KIIN救世界

阿卡莉真係好on9

呢隊GenG 廢到

塔殺阿卡莉

其實佢BP冇問題...係用的人有問題...

垃圾車對住汎真係比佢撚狗

點解今季S8以前既人全部廢曬

呢個版VAYNE再配RAGEBLADE好強

痛到

隻汎開無雙啦兩隻補佢

geng個陣都仲有機會既, 不過要中哂D combo

AF搵到條出路

kiin

KIIN真大腿

發現af要玩奇招先掂
上年都係咁

kiin向五路世一進發

唉 Skt

Afs真識玩
Ban哂果2隻ad

睇到FLY啲CC技MISS晒就火滾...
識唔識玩
不過我支持AF嘅

笑撚死 叫Kiin仔打ad算啦 要條垃圾Aiming做乜

痴膠花
kiin 同ucal

Fly 可以有幾垃圾

KIIN係勁~
UCAL...只係對面廢

peanut lck最貴JG

同你個名一樣呀 學下人地AFS啦

2次都一格血老佬唔死得
都唔知話佢好運定點

noc開邊隻都冇咩用
rakan morgana vayne akali, 連camille 都可以用R避一避D技
af隊pick講鬥快撤退世界第一

UCAL係唔夠穩定姐 佢上季夏季佢同到CHOVY 55波仲有時壓返佢 嗰陣都無人做到

係時候比RIOT睇 VAYNE個BUFF有幾智障

afs都識變通
geng

kiin仔真係教練我想打ad

GenG

呢個陣係咪funnel 個期個個陣黎

KT依家真係淪陷咗咁制

BDD

如果唔係加里歐啲CC MISS晒...佢早就死咗...
下路花生被反殺果波...係有啲運~但佢太睇少AKALI機動性...銅學咁樣...佢去A多下就已經死咗...人地AKALI幾肥先得
雖然話有神之視覺~但係有時對頭的慾望唔夠囉~ 去到高水平比賽真係差少少~
佢MISS咗前面招Q我當睇唔到

Neeko

GenG 做第尾

Afs 真係識玩 ban 哂堆Ruler 識既 meta Ad

Neeko bot.........................